有冇手足知邊到剝橫生智慧齒平

除左菲臘
問過下價好似最平都7000幾蚊

如果粒牙生得太柒既話要搵專科先剝到, 的確係需要咁貴
因為手術會繁雜好多, 普通牙醫唔會冒咁大險幫你剝
同埋智慧齒附近太多神經線(特別你下邊既智慧齒), 少少差池你成世人就冇哂味覺

就是生得太柒要搵專科搞

深圳愛康健

其實有冇醫療保險包?

學校

咁冇計啦
一定要專科既話係要依個價
因為D專科醫生係自己拎左成球野去讀, 真係抵佢地收咁多
要平真係排菲臘ONLY

學校D牙醫連普通智慧齒都唔會幫你剝

排菲臘

最衰生得柒
食完野啲野食了極都了唔到出黎
如果唔係都冇咩野

收島風要6點開始排,如果唔係冇位
但係我個到又冇通宵車出西營盤

學校仲黃綠過大陸牙醫

D阿伯阿婆晨早五點已經排啦

你忍唔忍到痛先，如果忍到年幾兩年，叫牙醫寫轉介信去排政府門診做手術，時間雖然耐，但一定最平。

專科門診最多睇兩至三次，做手術個日計一日住院，$500樓下搞掂。我當年同你一樣，智慧齒橫生，菲臘牙科要$9000，我話貴，佢叫我排門診，前後等左一年2個月，你聯合醫生做手術，$400都唔洗，睇你忍唔忍到啦。

打錯，係聯合醫院

其實比想像中排得快，可以諗諗。去排左先，中途真係忍唔住先去菲臘做囉，又無損失

我FD菲蠟專科
50隻4隻開刀智齒
一路做手術一路有班準牙醫圍觀

公務員免費

直接睇牙醫叫醫生轉介咁?
我之前去睇過兩個都比啲專科既資料我叫我打去問

想知其實用水牙線有冇用,google搵唔到有資料講橫生既人用
我生左幾年都唔痛,係成日比自己用牙簽了到牙臼痛

可以沖到D明顯易見既食物殘渣
但普通牙線都係要用

利申 屋企冇水牙線機

無錯，但你智慧齒橫生嚴重程度一定要去到做手術先搞得掂，通常如果菲臘報價咁貴即係要手術搞。因為如果下排智慧齒硬夾既話會整到神經線，輕則無感覺麻痺，重則流口水面歪，好大鑊架。

睇個牙醫肯唔肯寫啦，佢強調你想平，唔怕等，睇下佢寫唔寫啦。

我收到既風係5點半就好到
佢一日得2 30個QUOTA
好似係

剝又麻煩,唔剝又麻煩

諗左好耐都決定去專科剝
有冇手足有好推介
驚成世流口水唔停

我4年前都係依個價，你冇漲價都偷笑啦